是靚午 滷肉拌麵 配 皮強豆腐

講吓味道先
之前食過佢地既滷肉飯
明明係好夠味
唔知點解拌麵就反而唔多夠味
同埋可能早咗啲煮
啲麵拎到返公司個口感已經偏淋
皮強同豆腐都普普通通
反而個汁我幾鍾意
本身以為係就咁醬油膏
但食落應該係餐廳自己調味過
有好香既麻油味
仲有啲柴魚乾增加香氣
食落都幾c伏

過分

豆腐師

滷肉師

有錢師

又食咁小 你夠唔夠嫁
至少整多隻雞髀

增肥師

冇菜

觀塘

好求其下

少食多滋味

唔錯的

想食

今日普通

葱都計藥，咁面都計面包啦

講到好唔c伏
但最後食落又幾c伏
打手

我懷疑印仔block左我
成日都覆下我
真係好傷心

而家我胃酸倒流都唔知食乜好

要食酸野

印仔又唔食菜唔怕冇屎屙？

Block你有什麼好處

是

但樓主都係On9仔喎